有冇人呢幾日返工已經有收爐feel

大家係咪等放假mood?

好正常

屌，我地仲未有呢個feel，照OT

聽講有間中資大集團總部話有員工係大陸中咗病毒，為咗員工健康考慮，香港分公司聽日同後日唔使返工

你公司冇HOME OFFICE?

坐地盤engine仔, 啲師傅今日已經收爐 我仲on99咁返到星期5

冇啊

冇，酒店jj

我有，但我同事無（佢係外國人）